GME

點解冇人討論百年一遇嘅short squeeze

可唔可以解釋下點解係百年一遇

對上一次有規模嘅short squeeze係vw 2009
呢次撞正pandemic, stimulus, console cycle, 加上chewy CEO Ryan Cohen 入股13% 想變GME做gaming empire

好多人睇死GME 因為ceo太遲轉business model
都認為online sales+pandemic會整死gme
short interest at 68M shares
floating shares 得49.42M
104% of short to shares outstanding
市場上啲shares都唔夠啲short seller cover their shorts
(yahoo finance)
如果啲short seller被margin call就要焗住要buy high還返shares俾broker, create short squeeze
Ryan Cohen係一個ignition, 佢用自己嘅錢去買13% gme shares想去幫gme轉型
要睇management受唔受 唔受gme收得皮
加上michael burry都有幾%因為console cycle
加埋retail investor buy and hold, reduce number of float and drive the price up and wait for Q1 result, short squeez到起碼$60+
對上兩次console cycle. GME都升到起碼$50
所以long gme冇得輸

Q3 earnings啲numbers係好難睇
但係反映到gme management都有心轉型
e-commerce up 250% in one quarter
Closing over 1,000 stores (冇收入嘅分店)
Cash $570M, 唔驚還唔到debt
actively hiring software engineers

樓主買正股定options

之前十五蚊入過兩日就盤前升到十八個幾放晒

Lm

🚀🚀🚀

應該有一段時間唔會去返18

你指唔會跌番落去

有埋analyst projection 我覺得唔會
this is not financial advice

開市前價格 23.34 +3.19 (15.83%)

Wsb巴打們仲有無貨，諗緊加唔加

今日升30%.連登無人買?

560shares

直上50%

400shares,均價20
巴打係咪wallstreetbets之友

weaponized autism贏institutional返次

財乜撚野經台
short squeeze都冇人睇到
執柒左佢啦

to the mooooon🚀🚀🚀

800股

🚀🚀🚀sor漏左

嘩

$100 here we gooooo🚀🚀🚀🚀

hold the fucking line, 未到100咪撚sell

癲了

有20股，好爽

25蚊先開始建倉都有得賺, 好癲

EOD $40🚀🚀

我一個月前已經出左聲 琴日買都賺到笑

有睇到 不過見到有更好標的, 轉咗倉

To the moon 🚀🚀🚀🚀

40 in coming

俾返啲update
Ryan Cohen已經成功入左board of directors同佢另外Chewy2個frdaccelerate business transformation

星期一定二 出左sales results, 話黎緊呢一年有PROFITABILITY
E-commerce up但係overall sales down

未到$100咪撚放🚀🚀🚀🚀

又跌返 幾時上40

開張100call 燈尻你

屌最高40

你開call, market maker要買正股hedge
快啲開

真係有咁遠 hedge 又咪買得過幾股 推得幾多

every share counts買哂佢 squeeze到班hedge fund bear破產🚀🚀

樓主入左咩, 正股定CALL?
G CHI我岩岩37都入左D

正股 560
屌你 燈

53k, WSB今日肯定出左百幾位少年股神

大家睇至少60, 無所謂啦

個幾月前係到留過明

我覺得會 請自行分析
未到$100 我唔會放🚀🚀
below$30 可能加

擺下先.

好堅持$100 可能要hold多兩個月

true 有幾可WSB係岩

🚀🚀🚀🚀

30入左 有d驚

正股 驚閪
this is just a start, see u on Mars

$29

入左幾多？

33

200小玩

38入係咪豬豬

🚀🚀

Hold到60

全部15號到期的call 走曬了

我都係

我入50都驚

哭緊

輕鬆d 信念

升未

樓主點揾到哩啲股?

賣左，當買衝動消費既教訓

Wallstreetbet

r/wallstreetbets
Weaponized autism, 玩美股唔通睇連登咩

呢個真

連登仔：
Slv gld aapl

佢升

boomer stocks

tsla tsla tsla

D call都係得39蚊頂盡 難怪做空班友被人拉到爆

Set 40放哂佢

有賺就得 一係set rolling stop loss?

支牛啲人

下隻PLTR gang？

有200shares at $25
institutions係咁put downward pressure dklm
今日Citi downgrade左
做市做出面 要幫大客入貨
PLTR啲contracts日日都有news 都俾班ibank壓
要長hold, the next msft

前兩日就係想搵番呢個post
今日已經升左

但如果之前做張long call又唔知幾時先爆

follow左呢條友幾個月
今日應該數錢數到手軟

佢2019已經開始yolo GME
有輸有贏 大把人話佢癲撚左 2020 march跌到$3佢都冇停 我都係見佢先買 就算輸 都冇佢咁肉痛
依家佢係GME神 成個wsb都跟
變左係retail vs hedge fund

你有冇PLTR CALL
我得正股

上面有講
200shares
要等demo day/q4 result先breakout

Tsla
Spce
Pltr
Gme

2, 3月係gay bear
8k>50k ,跟住輸撚哂 係0
依家淨係買正股
兩三個月前先少返啲恐懼dklm
stonks only go up

GME打算真係$100先放？

Spce希望今年可以to the moon🚀🌕
上年溶斷前$29高j
無加無減坐到而家

$420.69
認真Yes, 今日只係開始 起碼睇埋佢q420 earnings先
今個星期升係因為 melvin capital有51000put contracts 15號到期
these are just some of it, 未計shorts班人
(shorts同puts係唔同)
short interest 200幾% compare to existing shares

月頭$32做乜唔放
應該會上返嘅

same bruh
🚀🚀🚀🚀🚀

睇圖可能60走一半，30左近我都可能加半注

起瑪要2個禮拜先可以cover所有shorts
THIS IS JUST THE BEGINNING🚀🚀🚀🚀🚀

買左小小下個月long call玩下

唔撚睇呀嗱

我都係跟WSB 入GME, 坐咗幾個月，今日真係守得雲開見月明

信念

Wsb diamond hands

stonks always go up📈

盤前再黎過

💎👐

Short interest好似又升高左？

無420唔走

lm

入多左150shares, total 700 avg$24 🚀🚀🚀

舒服

🚀🚀🚀
多謝巴打share呢隻股
日後套現之後會做少少善事

100先放

44 call 唔夠信心低位走左 唯有追55call

愈多人buy and hold, squeeze得愈快
你好我好
我都捐返啲
🚀🚀🚀

睇完WSB先知佢地個理念
仲見到琴日有個人話終於有錢俾爸爸整屋頂
好感人

開心

勁撚好笑
全部人都叫佢咪撚放
fuck the roof, you can buy a motherfucking house

係 好好笑但好warm

Hold the line u fucking retard

上到200可以拍套The Big Long

以為今日40係頂
估唔到上到43
聽日上50其實唔難

GME神
1日$2.68M

SPCE都moon
congrats and fuck u man

今晚要入貨了 會唔會太遲

buy and hold

散戶夾淡

I hedge my calls with more calls 🚀🚀🚀

開始玩埋bb

Went full retard

BB 210219 $15 call

PLTR 210129 $30 call

To the moon 🚀🚀🚀

This is the way

Bb to the moon🚀🚀🚀

HOLD THE FUCKING LINE!!!!
Tuesday big day🚀🚀🚀

走寶

refuel緊 呢個價入都唔遲

睇返statistics
102% short to shares outstanding
姐係所有shares都俾broker借左出去short 有突
有機上500-1000

咩apps?

500

yahoo finance

屌那星，依家先睇到個post!
依家short左幾多流通量？ 街貨有幾多流通量？

Clsssssssss 102%.......

佢地free cash flow仲係負數，斷億計咁蝕，依家真係鬥長命

D call貴撚到....

係哂幅圖
short 71.2M
街貨 46M

買shares

個short corner到咁
好大機會有大fund買貨跟住自己經broker借比人
借咗咁上下就recall

不過冇電腦唔知佢有咩股東
如果大股東有大貨小心比broker斬倉
當年漢能爆到煲某程度上都係條友拎股票抵押借錢比人斬先爆到

即係本來outstanding shares 都唔夠 cover short, 但如果大股東比人斬倉就周街都係貨？

-$200M Q320
但係未計新console sales, 要睇Q420 numbers
執左1千間門市去cut cost
成班boomer directors唔撚轉型
要等Ryan Chen救世主
轉左tech嘅話 乜撚fundamentals都唔洗睇

你有102%都只係買完之後借出去比人short
接short嗰個又再借出去

比人斬20-30%街貨咪暴跌一下之後慢慢reverse返上面個d

呢啲好多短炒升跟住買跌搶住估
升嘅時候係咁夾上去
跌嘅時候人踩人

short squeeze baby
WSB有差唔多 5%, 上個月有個survey

VW 都持續左4日
10/24 210.85
10/27 520
10/28 500
10/29 517
10/31 500

唔計short squeeze
跟console cycle入GME都可以上到>50

咁樓主買左正股定call 諗住hold幾耐

709 Shares avg$24
$420.69, 起碼$100🚀🚀🚀

都十幾萬港紙 諗緊而家35蚊擺唔擺幾皮港紙落去炒下，但上到100既話都係多幾萬蚊 值搏率係幾高既又幾好炒，好似暫時見唔到會變仙股既可能性

不過老實講呢間野由零售業務轉型做數位成唔成功係未知之數 都唔好講變成tech公司先，條路仲好長 如果到咁上下都未有成效就可能真係人踩人

博身家
冇幾可有呢啲機會
只要大家都唔放
班shorts就會被margine call硬食market price
我依家+50%已經 冇得輸

buy the rumor, sell the news
真係轉唔掂先算

你係，你緊係唔使放。我諗緊扔唔扔少少試下水溫先星期二 都係搏佢short比人夾爆chok上去上完就閃，唔會長揸

都係個句，free cash flow 改善到，空軍就要含撚。

賺幾萬就無乜意思
Call又好撚貴

好危險

我陪大家, ~50萬HKD既GME

Gamestop can't stop won't stop

呢隻野同MSFT 簽左協議，玩online sell 收commission

cash on hand 又夠cum 晒d 債

13蚊已放留名

跌到30加多400。尋晚34@100無成交到
20@400

講到咁.....好難輸wo

班人與其話想賺錢我比較想知Melvin做左乜個個都想fk Melvin as deep as possible

Melvin capital賭gme會破產，佢地就會發達。但係42000員工就會失業。另外gme好似係好多人童年回憶？

LM星期三會爆幾多

爆落

呢隻好有炒iPhone strong hold唔放畀先達狗嘅feel
我都有玩下28@100

憑咩？

PAPA COHEN

老老實實
如果輸比melvin真係輸喺呢啲人手上

🥜🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀
GME to the moon!!!!

睇完想加倉添 PAPA COHEN PLEASE BE CEO and RELEASE MASTER GAMEPLAN
🚀🚀🚀

J到出血

Short squeeze 變long term play

GME to the moon

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀
Hold your fucking line
唔好放呀

巴打咁勁有冇第二隻介紹

Clssss 45

直插

BB

DKLM 造市造到咁撚出面

Diamond hands 🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

Reverse Citron = Free money🚀🚀🚀

食屎la shitron 上次做淡nio，nio升左一倍

幾百股strong hold

To the sun

真係好撚刺激

shitron食撚屎啦屌你老味

傻啦， 係管理層放過班short seller 渣，唔係呢世都唔會跌

CITRON仲要知今日唔沽空得, 大聲講等聽日先出料

唔放過應該變做舊年TSLA

blackberry?
可唔可以分享下咩原因 巴打🙏🏻

short put 1/22 左33蚊
一張有成>200期權金

QNX 150M現有嘅車都用緊 嚟緊轉EV qnx更加重要 , 要prevent hacking因為autonomus system全部online/cloud. Sony/Baidu/Xpeng/Li auto/Nio/canoo/Hyundai 部分/全部system都依賴qnx
加埋AWS IVY 50/50partnership, cloud based software用嚟收集date

Tesla整緊自己嘅system先咁耐都出唔到 level5 fully autonomus, 整左佢肯唔肯賣出黎？呢個唔知

Cybersecurity, 參考crowdstrike valuation
bb依定5-6B market cap, crowdstrike 48B

大眾都仲覺得BB係整手機business model已經轉哂

要入自己睇路 我all in緊gme

data*

係咪聽日會畀佢造市推跌？好撚驚…pre market 入咗，貶下眼到45超興奮，但之後大棍大棍落，嚇撚到我死，一路跌一路溝，均價38.7, 而家妹妹下，好撚驚呀

thanks巴打🙏🏻 學到嘢

買下買下買咗1000股………

37企得硬，上個禮拜過左$40無力再上

GME to the moon.唔放再加
btw sens 好癲.

定啲黎
今日margin call requirement加左 先升得咁快同shitron出手manipulate

依家買long call算唔算高追

手痕仲買咗1/22 Long call 45 同1/29 long call 50....

頂！我真係好撚犯賤，明知唔應該都買咗

margin call requirement 加左 點解會升快左？

diamond hands brotherrr

38$入會唔會好高？定係應該等聽日先入

聽日50蚊啦

hold the fucking line
正股唔驚，係驚啲call... -40% 啦

1月29 50CALL 升到上去都無肉食啦

SEC有個uptick rule, requires short sales to be conducted at a higher price than the previous trade. 所以shorts會不斷借shares去補? 有人識explain可以幫手
margin requirement係班broker加 因為shares shortage, 而margin on shorts 比 long 多好多, 算係mini squeeze

就黎上返40了

新手唔識玩option, 亂9 買

40.2 啦

竟然即晚有力抽上去

啲volume低到 冇人放
咪撚放啊🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

So fucking proud

to the Mars !!!!!!

睇埋聽日個檸檬講乜鳩先究竟係wsb全輸 定turn that lemon into lemonade

真係唔知可以up乜鳩
covid vaccine又有
console cycle 又有
Gaming industry $180B 又有
Fundamental係差啲 但係有Ryan Cohen
加埋成班weaponised autist, 點輸

即晚v返上42
大家一齊strong hold

有無人齊哂三寶

all in GMEdiversification ching

你又咁夜都未瞓

英國撚
開市到依家都mon住 乜撚都冇做

原來係外國巴打我就瞓了
唔打算放但一路睇緊wsb

睇到悶屌 全部都係GME/BB
🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

頂佢早兩日見到有人講amc
今日就爆升無買

我冇睇 點解升？Acquisition?

唔似
明明一路係度嗌破產 突然爆50%

simulus? 好似話重開+issue 100m debt
呢個市 乜都爆

呢個似啲
同埋無記錯個討好似有討論佢online業務
不過我唔玩呢隻嗌

fundamental好仲有呢個價比你買?

Only 7000 GME shares available to borrow now
[url]
[/url]
Squeeze 未

緊張了

Buy the fucking dip

36.50support
Hold the fucking line!!!!

弱弱一問，其實有冇可能最後唔squeeze?

玩完

Tonight is the battle

唉走算 話9知你咩鑽石手

來shitron

唔hold得真係咪咁亂咁跟風玩

真冇信念唔好玩

一黎你自己輸錢
二黎你會送平貨比人

真係雙輸

玩呢隻既人係信佢唔short squeeze都值50蚊先hold

今晚有無機叫4字

冇乜可能唔跌穿30算係咁

你肯定??

Get rich or die trying

唔太肯定，但都幾難下始終對方都唔弱anyway sh and hold the fucking line

呢個真its gonna be a bumpy ride boiss
I AM NOT FUCKING LEAVING🚀🚀🚀

其他股都跌下跌下咁

I am holding

diamond fucking hand you all fucking retard!!!!!

Expected value was lowered to $20

糟必燉
全線閪跌

SHITRON

岩岩先公佈今日登基？

屌 一登基全市升返
做市做到咁

屌佢老母垃撚圾

all in jor

deep fucking value

今晚檸檬黎料？

連報告都出埋

睇完覺得真係有啲道理 就算squeeze唔成長揸都ok

極速squeeze 到我就走先
遲d 先再入

慢squeeze 既話真係長揸

真

條友賣pet food都做得大

渣撚住gamestop個朵咁響搞ecommerce真係無死錯人

shitron 幾時做野
想入平貨呀

今晚: historical inauguration 第2日，要比respect biden, delay多日

45

其實今晚Citron 係咪真係會出嚟9 up?

重返40

過唔到

SHITRON where are you...

喺40妹緊，要企穩呀！！
to the moon!!

笑到pk

Rocket

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

出左黎十幾秒已經有咁既效果

who

9估：陣間佢post video 後講廢話冇料到，然後爆升

同梁sir:邊個咁大整蠱 一鳩樣
笑到肚痛

天地有正氣 Citron無9up

頭先果下大棍

who the fuck is selling

hold your line

成日突然一劍, 咁入下星期44 Call 先

頂，衝咗三次都企唔穩45

Hold the line boys

Diamond hand until big gain gain🤲🏻💎🚀🚀🚀

youtu.be/mEi2axM4hwI
曲直難分

Game stop 網已上唔到

40入 36比人震走左

我頭注36蚊幾入，加到而家平均40蚊

u fat fat la

45 after hour

"technical analysis"

confirmation bias

thats why i love the subreddit
好撚正

47

11號到14號 GME price double左 short interest跌得4%
依家short interest 139% of float, short sellers要買1.39倍街貨先夠cover
🚀🚀🚀🚀🚀🚀

holy shit

屌 收市前仲猶豫緊入唔入call好 最後淨係追入正股 淨係個after hour已經10%

入正股好過入call

to the moon

笑死

建議你上REDDIT了解一轉發生咩事再決定下注

每一轉爆都至少升5-10蚊
差唔多一個星期爆一轉
你話呢

Short squeeze嗎
知啦 追晒post
但廢事等了 入左fubo同bb好過

呢個只係其一
好明顯你無乜點了解過
唔緊要
升到80個陣你會再入返黎
到時再見

由佢走啦 我未入夠呀屌

隨時開波
11-14號 4%short covered, 算nano squeeze仲有139%

太興奮

佢盤後37

47我都傻左

有排爆

有閒錢好快啲入

長痛不如短痛

如果無信心就唔好玩呢隻
有信心就大手入正股，唔好玩價外call, 要買就買遠期call

要時間企番係自己個邊

下
我好冷靜廢事理
squeeze都唔係一秒會完既事
至少last幾日

想問下以往既squeeze最高位係咪幾分鐘既事情定會維持一段時間，驚半夜訓著左

google vw short squeeze

個新ceo連賣pet food都搞得起 GME本身個朵都咁響 你教我點輸

發行新股稀釋

好開心呢度大部分巴打都一齊坐咗咁耐
🚀🚀🚀🚀🚀🚀🌕

唔會咁易今晚就投降

前日話inaug 唔live都仲信Shitron
你加貨定咩？
都仲會回嘅呢幾日都大波波

入得gme但係又要信shitron
咩玩法
paperhand黎?

唉

Wsb reddit private咗

Jm9 好驚

笑撚左，如果間公司係唔撚掂做唔到free cash flow 正數，空軍無論如何你最後都贏。

依家自己落錯注就話班散戶係wsb聯手操控股價

真係笑左
Melvin同認左自己奶晒野無分別

頂住檔先

好笑既係散戶點操控股價 傻左？

正義必勝

今晚真係要hold the fucking line

又大棍？

岩岩wsb死咗ser 扮俾sec調查 但條link係類似rickroll嘅片
似係玩嘢
但啲版主到而家都未出聲

Discord有人搵到個post話英國啲基金佬入咗肉唔高興要搞鳩wsb

屌
唔好係大post吹奏GME
班柒頭成日panic sell
只會累全家

今晚入正股support 下 , 齊齊打爆institution

佢咁樣搞一搞咪咁多人buy and hold

屌今晚買返d support下

之前earning插到12蚊唔敢入
好後悔無跟wsb班癲佬

想問下點解個價升反而short interest越跌
係因為broker想吸引人去沽空定點

都唔係 上面tenfold巴好似都係大post入嚟

我見reddit啲人都係好支持多啲人買
總會有人paper hands 但 🚀🚀🚀🚀

Show撚晒自己底牌俾人睇
今次佢地係咪輸硬？ 又未必，老美早就無晒規矩。
可能夾尻管理層發新股俾佢地exit都未定

細倉都入少少支持下先

俾我係基金佬呢個時候就過番一兩億俾拜登，叫佢出手做野

有人起底Reddit 個Tendy Capital ，話佢其實嚇緊人出貨

啲retard真係好勁
可惜仲未知啲mods做咩private

當佢真係鬼，都仲未解釋到點解Twitter official wsb account remains open despite community vote / 咁多反對聲

一開始係講埋D on9野大家笑下就算，跟住去居然係Jim Cramer下面留言話"gave up in April"， 咁玩得其實都知咩料，唔想太張揚始終SH個班係度就夠即係玩膠玩到過左火

個留言已經del左

班short被margin call, broker直接用margin去cover short
broker唔理你long定short, 佢淨係賺中間個fee

broker A借左1 share出黎俾B去short
B會即刻放1 share俾C, 但係B遲下要買返 還返俾A同時要有margin account因為naked short係illegal
C可以再借出去俾D, 係咁loop

tonight we hodl together

今晚應該好大波波
大家一齊圍爐傾計撐過去

竟然今日先見到呢個post
簡單d講 係咪buy and hold就可以夾撚死d淡友？

係 有信心唔會panic sell 就一齊加油

我星期二premarket 入，一開市升到上$45之後shitron tweet 一 tweet 就跌返去$36-38係咁磨咗幾日…真係要有信念先SH 到…
不停上 Reddit, Twitter 揾嘢睇增强信念，尋晚終於企穩$40以上，希望唔好咁大波跌返落去啦

星期二嗰日一開市見佢越升越有，仲買咗未日call, 即日震走咗

$42均價，不過買得40股，就算跌到落廿蚊都唔肉痛晚晚都掛$300然後去訓教

現價唔夠膽入, 精神上支持你地

hold the line

入左幾十股
幻想緊自己係勇者鬥惡龍入面既勇者黎加強信念

希望見証到歷史

先唔講short唔short squeeze
一係retail game shop轉型做e commerce已經夠炒十倍以上

係
唔好margin, 盡量唔好開option
用正股

其實可以直接去steam呢d平台買，做咩要要經佢買?

即係有百佳惠康就要執粒?

百佳d野係實物啦
除非佢實物，好似board,card game

marrooh/Scar45係咪呢度D人黎

microsoft gamestop有digital rev deal
PC parts/ps5/xbox/accessories/merch
你買打機野amazon唔會有哂你想要嘅野
amazon依家9成係大陸野 同埋係快
多數要係唔同嘅專門websites買，外國黎講
你係岩 有咁多short就係因為gaming轉左多數digital
外國唔似香港乜都落街過兩個站就有得買
Gamestop一直都係買gaming product嘅指定地方
Gaming industry嘅brand loyalty比起其他indistries高好多 e.g. nintendo/league啲hardcore fans

條link入面幅圖

簡單整理幾個GME 變TURNAROUND STOCK既原因

1. E-commerce: 閂左一堆門店, 轉向電商, Q420成績初步唔錯
2. Console supercycle: PS5/XBOX換代+SWITCH大賣+COVID HOMESTAY
3. 門店轉營: 賣周邊, 體驗, 服務, 不再直接跟一般店舖及AMAZON等對打
仲有幫手砌埋PC同埋參與E-SPORTS
4. Ryan Cohen: Chewy founder, 有能力, 有人脈, 有電商經驗, 有團隊一起入board, 如果做到CEO.....

止血, 轉營再加撞岩GAME係呢個世代被主流接受
成功既話估值合理係~=CHEWY上市/WAYFAIR ~20B, 而家先~3B

當然squeeze 左上20B又另計

BTW有人話可以請美任個REGGIE同埋RYAN一齊救GME...
係真就好睇了......

真係成功咗 大家賺到錢
啲員工 公司 同歐美gamer嘅童年回憶都保得住

想睇下佢網站, 但佢個網而家都上唔到, 咩事?

係咪今日wsb單嘢搞到太多人

死晒班gay bear

GME進行曲

VW 持續左起碼4日
佢冇可能1日cover哂啲shorts
Blue Apron 用左4日 2.28升到28

咁要buy the fucking dip

班管理層唔會咁蠢嘅

如果真係呢招, 我估之後間野D股票冇人再敢買

點會唔發新股呀
佢集資黎加速轉型我仲歡迎

轉型係需要洗錢, 洗得其所先係重點

Cls，好撚柒正

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

to the moon 🚀

moon 硬

過左45了

岩岩先睇到呢post
買左廿股sh

不過每日個交易量咁大

d short 其實而家要走都走到？

愈來愈多online game shop，爭唔戰爭得贏

錯過左，留名

Strong hold !!! 輸定贏我都已經好開心 好強大嘅散戶

美國本地唔算多

得bestbuy newegg 出名
仲有b&h

之後都無

真係搞起上嚟個朵一定入屋過其他，佢地啲中年嘅集體回億嚟

$420.69

有幸參與過呢場世紀大戰
我地會進入歷史

佢同我講發新股用錢買起steam我直頭訓身呀

真WSB🚀🚀🚀🚀

有無人入d call 食花生

仲買唔買好

係同志就買正股

未當比少少錢夾爆班大戶，你預會total loss咁買囉，有賺係bonus

入啦 今晚一升少少就回一陣再升過 應該仲有排升 唔怕坐既話 我今晚都加咗幾次

diamond hand！

Agger
少少地買左廿股食花生
蝕曬都唔怕

夾淡個下，option唔會成交到

成交到個價都西到爆

48了

420

想孖盡yolo

49

好癲

仲有好多call未平倉 如果有心做佢行權就fat fat

$35入咗5股
點解我會all in曬BB無入到GME啊

下隻下隻

侑子...？

never too late
認真, 真正short squeeze今日或者跟本未開始

我平左三分一call

你揸好多？

我唔係宥巴定係你睇過套嘢

我遠期call 2張

我下星期五搏佢爆今日
係咪應該搏今日到期仲好

唔值 都過咗半日市

係喎佢係呢個宥

睇完呢篇真係嚇一嚇....

50咗

50

望實個volume......大成交爆上先係戲玉....

51

入左call 420先放

諗起282果次 散戶力量

中哂

講中晒

EOD $80🚀🚀🚀

有無巴打睇到real time short interest

高j左

Caught the hedge funds with their pants down and now you going to kill the fuck out of their mistake for running naked shorts

無話高j 回一回就會再上

屌話口未完52

真係痴左線

好刺激

散戶造市

fuck ya!!! rocket!!

樓主無入錯你post
你全正股 or 有call?

Citron死得好慘

G
M
E

捕左成個星期 估唔到星期五先最精彩

無諗過嚟得咁快

Melvin Capital

即日走

入咗100美少少心意，大家一齊squeeze佢老母

有幸參與10年一遇既short squeeze
對上個次已經係恆大夾淡倉

真係夾上去應該見300

埋單計數要賺300萬

全部人講緊hold the fucking line
你綠燈都走

巴打好多股？
我窮學生 用咗7成倉但都係好少

hedge fund 破產未

fatfat

正股700

+10 入左
學生支持下

哇好多

樓主睇幾多?

幾多放？唔知每秒都mon住

買就襯早
都未開始squeeze

支持

唔係話長坐睇100咩

Hold the fucking line until $420.69

為左打倒citron,輸都冇咩所謂

[member]巴打知唔知vw個時升咗1000%[/member]

頂柒咗

唔洗驚 抖緊

再上！

加油

今日升多多回少少 今晚60都似

呢個真
仲係普通成交

買左張60call睇下點

係升得咁快 係有啲驚
可能會有位升得更高 420.69

反而想知點判斷squeeze
睇轉手率？

成交量應該會boom

而家打斜升
如果夾一分鐘會升10蚊

我覺得係慢慢squeeze緊
short interest data冇即時

差唔多啦 已經

美東時間1pm 63蚊目標價就到

上呀 今晚80！

咁high 高追完都唔知set唔set止瀉好

癡線

唉 淆哂底 45蚊走左

快到追唔撚到

一入價

可唔可以420

10@38 60call
HOLD THE FUCKING LINE

Cls 已經4倍

Hold on tight retard!!

追左10股

走呀

但GME低位個時先$5

hold the fucking line

this is the way
🚀🚀🚀

未到60

1.9追 升1蚊走左 好彩

坐穩等上60

走乜 鑽石手

SH

成班人咪cash out
拉爆Melvin先

Soon may the Tendieman come

Diamond hand till 420.69

58.5!

哇 仲有

走你老母咩

我想問下420.69呢個數點黎

10 call here bro

This is the golden number

唔識答
420 大麻
69 sex position
Elon musk tweet過

買唔切 快撚到

乜情況先會跌呢？夾爆人先跌？

鬼！

唔想過週末

今晚唔撚訓架喇

係， 我禁左幾次先落到

60

52.Xx 一野彈54 56 58

paper hands

CLS 過60

62

好撚癲呀

係咪開始short squeeze

我宣佈邊個放邊個就係鬼

60反而冇阻力

落左火箭 下星期無位比你上返

認真睇幾多 100？

諗住頭先51入算高追 點知轉個頭就62

上面有ching 52問會唔會高J
十分鐘之後 62

成交量開始少
起飛嚕

Gogogo

十倍啦 張call

太刺激 唔洗訓

你買入價十倍？
定開市價？

空頭一日未平倉一日都唔會跌！

早知買多d

轉左頭升左十蚊

100可能會放啲
最驚買返 就開始跌有陰影

Diamond hands to $1000

仆街, 20蚊望到60蚊都冇買

巴打趁未squeeze前平左佢入正股
Option之後會好難trade

💎🤲

61 走場 訓教

$64

依定先黎走
好戲在後頭

買入價 開市價係幾百倍

係 佢地應該開始腳都震哂

有咁誇？
今日到期果堆？我買左下星期五果堆

Agreed, 人人個risk唔同 我低入tolerance高

真 最高得$60

65

係諗住拎少少博博 點知中撚左

淡倉我諗未開始平，依家似散戶合力buy and hold

得50 股放過夜都唔驚

基金佬應該失眠

快到 入都入唔到

唉，屌你老母，人地唔係玩即日鮮，係SH到個莊爆，唔係1日2日既事

一係SH，一係唔好撚玩

有位巴打講得岩，連登仔真係大量on9累全家，代表大戶多謝你地

STRONG HOLD唔到就行埋一邊食花生算啦連登仔

已經係直線咁升

有冇位回一回比我加

squeeze緊? 完全冇回咁

連登咁少人 我唔開post冇人知
有 wsb army就得

比啲信念 hold實啲貨 夾爆淡倉就有得squeeze

睇個量會仲勁過上星期

熔斷？

yes我覺得係

爆升

熔

會唔會今晚直上100

停左？

有call 巴打諗住點走？

最高果下肯定走唔到？

limit order?

熔左

溶撚埋

冇call得正股好撚後悔

無貨淨係睇都過癮

Set 420.69 sell order

停牌

張call 30倍都係一個鐘既事

it stopped

wtf is going on

75% 熔斷?

是咪要插水

升到溶撚左

樓豬數緊錢

再開係咪插

要夾爆個莊

炒一個禮拜可以撞到兩次熔斷

買左4股sh當參與

circuit breaker ? 10分鐘？

都應該會插番棍

開返會點
直接100?

想高j

Circuit breaker

仆街 岩岩熔斷個價入左

......

停左牌

笑到我
diamond hand, 🚀🚀

今晚分分鐘100

已經變左kodk
音樂椅模式on

屌 我本身要早瞓

嗰邊成千萬一單到有

呢到指甲都冇啦

buy the dip la diu

原來一早set左$70 放

係咪好彩左

refuel🚀🚀🚀

好高興係呢度識到咁多位diamond hands
易大 300巴 等等等等

真正考驗時刻

應該嚇親唔少人

插番一棍先

痴線，一個鐘前買左 call 而家都有成倍

大跌

入踩人

又插水

比位你入呀，要入就即入啦

Hold

屌又升返

真

hold, 都未到戲玉

好在咁岩走到

68放咗

Hold tight

下一個circuit breaker 幾時？

加左倉爽呀

hold 呀屌你老老母

係咪仲要支牛嚟

屌所以話連登仔冇信念

最好加倉時間

一定啦

大家都有目的

係嚇走d 順風車友

HOLD THE FUCKING LINE!!!!
WE STOPPED AT MOON TO REFUEL
NEXT DESTINATION: MARS

我覺得已經升突左short squeeze果下
基金佬點會唔hedge 同你all in?

hold呀屌 齊心d

好好笑 個野壞左啊

wt price the next circuit breaker bro?

Paper hand繼續比平貨人啦

如果呢件事係香港人發起我都唔會玩
明明己經見效仲要走都on99

已經升番晒

d short咁多有乜可能得72蚊

又停左？

唔撚比人升100% dllm?

又停？

又停過

睇咩價

真 我都係刨wsb先有信念

又circuit breaker??

dklm洗橫手?

有600股
決定SH

講真 個個走精面 成世比機構食住

難得天時地利人和有機贏返鋪

執少少就走

屌又黎

咁都得

2字頭啦頭十頁comment既人

又停

睇twitter話有無人關心下個ceo

岩岩點會走
場遊戲而家先開始

點樣先會停

見識到 部報價機壞撚左

2字頭加到3字尾

痴撚線又溶過

啲人係咪炒唔到gme 去咗炒bb

根本就未開始

巴打好波!

呢到1字尾加到2字尾

HOLDDDD

多謝 樓主

大家sh就一齊贏

5 mins break

屙篤尿先各位！

大家幾多貨？

買唔返

$40課左金支持
見證奇蹟

420.69
HOLD YOUR SHARES

老老柒柒, 我睇佢60前就會停, 點知升到7x
升到咁 d short仲唔反手填倉真心on9

市場冇哂供應空軍就玩完架啦大家 hold呀

起碼見100 心理關口位

我睇佢應該有一刻終於發現填唔到啦

真係short squeeze 150都有機會

特價

BB同一時間都升到火箭咁
Wsb有無咁大影響力？

歷史最勁example好似係20倍?

MARSSSSSS

嚟啦

我同你地講 我唔會走

你當無其他大戶一齊玩咩

DO NOT SELL AND DIAMOND HAND

fund佬點會唔做hedge同你all in呀?

買多1股
均價55

65 加注

好明顯係啦 一開始d討論已經有咁講

Mars
We are going to fucking Mars
just hold on fucking tight

Cls 唔敢玩

到頂？

想走啲Tesla出黎繼續加

仲會唔會再halt?

今鋪真係正股驚閪
因為call 真心驚，想close 都close 唔切

CLS
剛剛先知咩叫 Short squeeze

你知唔知呢間野佢本身就唔係行正途，次次都short勁多之後造新聞整跌隻股，不過今次比人捉到

我走哂橫掂今晚TSLA妹下妹下

仲話係Elon信徒
$420.69🚀🚀🚀

買返150

75沖落70走了

Call嘅話兌出嚟換正股啦 遲啲無人接火棒

上呀dnlm

70有強勁沽壓

點操作

張call賺既入返一半推下個價🚀🚀🚀

醫你$300把真係講得岩連登咁多paper hands仲要厚面皮入嚟話自己放咗

向下熔

落番63 又停

咁都斷

WSB DC個到內亂喎

要點先知贏左

停？

所以我覺得依家真係賭信念
但升到咁上下始終有人發覺個莊已經離場/ 入埋call
有晒數據隻野value幾多, 其餘既都係賺short squeeze果下, 真係同你sh成世咩

冇入dc 有冇場外轉播

係咪call果班平倉 入返正股啦

你平call會比market maker賣貨架

我都想知，不過唔理 good

跌太多 停左

Citron 惡意沽空會逼到間公司破產？

同kodk一撚樣

高j左 好撚淆

好似d女優咁
不停高潮三穴齊發屌壞咗

呢個都係咁多人唔gur佢既原因, 但憑citron可以short到幾多

57入左1000股 71走左

想問ching係抱住咩心態入場

準備再入貨

趁熱鬧

咩價位ching

72

ching真係勇

均58好撚驚

9問一下, 當 沽空間野 chapter 11 破產保護, d淡倉仲洗唔洗補?

This is not 高J is 摸頂

唔撚理
Hold 到$420.69 or $0

驚險。。。

63都想再入

勁多paper han搞串個party

又停左

應該要還貨比人 broker硬食？定會斬佢倉先

想g你7進7出overall profit幾多

開番

咁預total loss咁玩 會舒服啲

又開番

痴線仲有力上番

一定要SH住

講完又跌返

岩啦
呢個位妹下
一陣咪又升

上網爬左文都係唔明
想問做空個條友定係機購黎, 計唔計到佢宜家輸緊幾多

跟機

jupas巴

8萬蚊本 孖2倍 16萬 最尾贏5000美金

個個話sh

走先

會唔會上翻架

原本贏10萬 最後得3萬

多謝哂

Halt 3次 momentum冇哂
太多paper hands

跟機

本身都預左冇

個世界咁多中國人 個個都賭仔黎 我覺得成功率好低 大機會兩敗俱傷 益撚左d投機狗

老實邁

難d

好似高潮已過......

驚既正股買張遠既long put 做cushion?

個個都走哂

又話stronghold 垃圾

屌 我高j左70。。。

一齊hold啦

痾血

buy the fucking dip!!

屌 我都係

呢到都大把支牛狗走出黎貼倉啦

執左幾k都走左

Hold住啊屌

又上番了

我70買左100未驚

hold

叫人Hold 個啲唔好害人啦

幾多股

$72 5股參與費
擺到100

仆街了all in咗68

屌我都係

gg

呢隻本身就唔係賭埸
買既就係信佢會有short squeeze

你唔識就走啦 要挾鳩大戶平倉買貴貨再推高股價 再put鳩番佢呀

一棍打上嚟 你估要補幾大個裂口

個CEO還好嗎？

玩完未

冇信念咪死返去玩aapl

人地個個打大佬心態sh

你班人想抽少少水就走搞串party

雖然75-》55好驚
但hold the fucking line
話咗今晚會難捱 一齊傾計

Twitter啲人係咁@佢叫佢唔好做傻事

我估仲有下一波

跌落去再買

今日?

嚇撚死
一開始51入
61放
然後貪心67高追
熔幾次先嚟61放
最尾拎返少少走
個波動大到

都唔夠signal advance正。
我係老細就清盤算

支牛狗可唔可以唔好貼倉 無人想知道你用支牛

會唔會有其他機構一齊入貨夾爆佢

282 果時個個都話hold 結果？？？ 真心想hold 既買put 應該對沖到

唔hold點夾莊丫？你想抽水ok但係唔好出聲啦

Gogogogogo

岩岩果波人踩人

282無short squeeze

有都無乜用，升少少又溶過

頂住呀大家！

升！啪啪啪！升！啪啪啪！

仲有力

HOLD 住呀!

真strong hold

個個hold and buy先short squeeze 到嫁

同埋無目的
依家係有大戶naked short想做低隻野 反比WSB推爆

真 愈睇愈嬲

買call係唔會幫到件事 淨係識抽油水

正股果班做哂condom

跌少少又叫春

冇信念果啲就byebye啦

贏完輸番3分2，執少少走人算賭場玩唔過

真而家先開始

SH呀

玩輸可以勝過別人 多一餐好教瞓

真係好嬲呀 入黎撈完 就話人賭場

買幾十股strong hold當留念

今日先第一日先開始 令班沽空機構識驚
而家再點回返60 佢地都仆緊街
香櫞都唔敢再出聲
我就一定diamond hands

2008 vw squeeze till 1000

diamond hands my brothers

不過都記得 控制好倉位 咁大上落大倉位難sh

咪撚走！

💎✋

係呢面覆多次
有支種劣質基因姐
上wsb睇下
啲鬼佬仲sh緊 我諗個邊應該無人會咁厚面皮轉身仲大大聲講

要做空機構死就要齊心

似乎吸引左班day trade 嘅人玩

no shit

GME BB AMC🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

樓主睇幾多??

係，所以大家要記住我地今次係同緊班鬼佬一齊作戰
唔係平時係香港咁係咁批鬥個種，有信念先可以成功，諗住搵快錢唔該行開

屌你hold咪賺

when

今日先第一日，連做緊咩都唔知就收收皮先啦

屌你我知我唔洗係到mon鳩住啦

岩岩睇到勞氣 去咗reddit睇new post
我當自己鬼佬好過

一大堆支牛 連隻股做乜都未知就嚟湊熱鬧
Day trade 唔緊要 咁柒就靜靜地攞錢瞓覺啦

yes🚀🚀🚀

睇住股價好撚累
好驚突然squeeze

33蚊入 唔沽

唔知咩事快撚d走添啦
無改錯名

Link please

睇完個post都唔係好知咩事

一堆傻仔抽水唔成仲幫機構造低個價

上reddit wallstreetbets 睇下d dd

仲有bb幫我頂住
今日應該唔會完住 瞓先

一路都等緊呢日 明明知道squeeze會持續幾日
但原來個心會好痕

我賣左其他等陣再hold 嚇唔走我

呢個係難得割大鱷嘅機會

無信心嘅去訓覺啦好嗎
輸少少就驚

GOGOGO

用其他porfit再買更多

我都係得啖笑

GME BB AMC

無呀 周圍望望啲新post咋
純粹見到everyone is doing their part
個心舒服啲
真係Dna問題

特價時段結束

勁多人當佢係妖股

炒左兩轉執5k，今晚唔玩了，太刺激

收皮啦咁

屌，垃圾

收皮啦屌你老母

Strong hold 20股，見證歷史時刻

唔分化 一齊hold!

正股揸到天荒地老

正股真係驚閪

而家個心態有少少變咗同連登仔對賭咁

似乎今晚又未完

仲有大成交......

100 股 strong hold留名
利申：40入

今朝無聽你講真係錯
太多傻鳩

今日似升完, 拉上去俾人出貨

option 果d 無得唔走
頭先個價chok 到......同埋無時間

轉去正股繼續玩

轉哂場去BB

分析哂俾D朋友聽叫佢地strong hold 齊齊搵錢硬係唔聽係度炒波幅

新手未見過 好撚神奇
諗過放但係都係決定strong hold
賺少d當見識下都好

升停2次之後無力上返

點解

一齊hold見證基金佬仆街

手足 煲底見

Hold撚爆佢

TO THE MOON

短炒/傻閪 出哂貨而家應該穩定返上

🧻👐 Bitches

新手stronghold緊各位師兄可唔可以解釋下發生緊咩事

🚀🚀🚀🌝

班垃圾paper hand 走都好下次追唔到唔好喊

短炒/day trade撚走晒 開始慢慢穩上

鬼叫我都係香港人

72蚊入咗30股
SH算

簡單講係有沽空機構借哂d貨naked short
而家要拉爆佢地 大家只要唔賣貨 佢地就仆街

Strong HOLD !!!! short squeeze not yet started

分到咩人係有品無品 抵啦
第時問你借完錢 追數會「啲錢我憑實力借返嚟 點解要還」嘅豬朋狗友 疏遠好啲

輕鬆！！

Indeed my man

60先join係咪太遲

今日收60都已經好出色
原本50都無諗過

驚咪開住1/3 1/4倉先

做得好 you will get what you deserve

first stop ： moon

賣個個正契弟

呢單野可以玩幾耐？
我見樓主十二月頭已經講

DLLM strong hold !!!!!

真心唔建議賭身家 想一齊見證咪入少少

Cls 跌少少走傻左啊

我72蚊入左60

預all or nothing

原來納dee轉過燈

NOW THEY GONNA MAKE GME HREAT AGAIN

short squeeze 仲未發生
歷史上short squeeze可以持續1-2日

我由8%加到差唔多20%倉位 原本係完全唔理佢 而家都真係好刺激 唔建議再多

買option 平咗再轉正股
賣call個班機構含撚都似

均價61入 繼續SH!!!

咁都未完?

原來vw果次炒到上1000$

60係option 最盡strike price 點都要打爆佢

睇 Order Book
仲係咁多 Paper hand 沽

今日只係炒上去 未squeeze squeeze邊只咁既力度

59.3入左半倉齊上齊落

wsb上埋bloomberg見證歷史

冇記錯今日係其中一批short到期日

仲有好多批好似係

多得班paper hand 我long call 7k變4k

愈多人知愈好 元氣彈

係 屌佢

盤後應該黎多次？

Agger

其實預咗sh 啲波幅一早有心理準備食唔到
但見到啲人屎忽撞棍買中以為自己股神
覺得有啲核突姐

可唔可以解釋下？

唔明

終於上.

Agree嘅意思 in short Just SH

好少本 不過入左唔走了
Fuck shitron

HOLD幾耐
@6X,有D淆

請睇清楚你買緊嘅係咩先，我地係賭緊啖氣同埋short squeeze
唔係平時買佢升幅

cheers

讓呢度回歸平靜

下星期希望見呢幅圖

你好重貨？

SH，打爆基金佬

@39 同大家一齊SH

SH ing

買多兩股訓覺

開（2）未

改個靚topic